[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (873)

Rr

Slow

696
飛腿9.5b
多蒙特fg
賀芬咸fg
哈化8.5b
緬恩斯fg
漢堡fg
ATV
Wolverine
利10.5b
李城
修咸
般尼fg

入 買rb 聽日派我

手機狂彈ws阻我開

會杯的

No

每注200。呢到都2200

屌你賀仔快入啦

真的嗎

祖嚇 已經失左6 球 廢到

杯唔到你仲有十分鐘落去

奧格my

哈化keep住

垃圾猁 信唔過

屌你老母垃圾猁

普巴係咪有channel?

奧格起碼會追和

屌你老母賀芬咸 成隊空難啦

賀仔入波啦好嘛

3x1 大波又輸

Atv

atv2:0

撞埋猁架飛機度please

奧格快啲啦

鎚仔今季準備降班

無 唔會開 中意波po

好評贏大錢

西咸 明明五五波都會又紅又十二碼垃圾

會有人派你的

上錯船

垃圾猁 屌到佢入波

屈福特2.5大頭十抽1

Lm

我

我！

派埋我啦

lm

修2:1

LM

朗斯咩事 中斷

輸半已心足

又踢返？

2:3 餅帶壞壞地

3:1 4:1

垃圾猁你地廢就落底啦 學人中間入去

德甲無場大波

俾條生路行下

渣的

奧格 75' 1-1
85' 1-2

奧格斯堡

賀芬咸 求下你啦

利想半1全11?

11點前奥格唔和就落去入錢

感覺奧格要追和了

大波咸肯轟入未啊

白禮頓個種廢唔好係英超踢啦

踢左45分鐘0攻勢

係個後防猜足45分鐘冇攻過

Ok

利11c 我派

賀芬咸入啦好嗎

桐桐有無買新專

OK

下半場 猁 水精宮 每人刷5角先

利13.5是夢嗎

3x1差賀呀屌

西咸追和OK?
紅左更強

4x1差賀

跟你
利11c 我都派

屌你老母 又fake

大波咸goal

賀仔即搞掂

Fake...

我個比分網好似壤左咁

修咸2.5b cashed 半場就收

賀咁都無

奧格🤦🏻‍♂️

奧斯加油

搞乜撚野賀仔 又fake

迫害

Fake夠未

越位

Gchi

diu fake

0-3 多蒙特

猁-2
一個一百
之後猁每入一球一個一百 順住落

Me

唉 咁逼害我

1

哈化柏林 2-0 史特加

2

我痢又是唔識入

3

賀芬咸 空難死ok?

多毛easy cashed

西咸追和
李城入多粒
利開-1

Sam load

奧格追和派多碗過橋

勁多機會

me

臭格輸堡追和反cup

我食

奧格起腳未

多仔入多粒好收手

Fake撚左兩次
屌佢老母

奧格準備ng了

賀仔比心機

食屎狗入未啊賀仔 炸左兩次

我屌。原來今日下就個臭格就係咁解😂

點解我上次沉左垃圾利今場都會買佢

奧格2 3ng

快真.入波

LM btw 猁不嬲係比人入完先識踢波...

DLLM快啦奥格斯堡

朗斯 2-4 比斯特

楣底彈中白線唔計入

買2.5s 開個567俾我

條氣唔順

漢諾威入波未 屌你

柏

賀仔

利刷c电

賤種

不了

賀狗

大陸人妻

賀仔換左兩個主力，比D信心

鳩督兩場半細串埋都有1.8x

利個種廢😓😓

半細hunter

号
我都唔知點解頭2個係殘體

咁撚on9

西鯨2.5s開夠11球

認輸。落街入

賀狗逼害我

好過買盤

無得你唔順,猁不嬲劫富濟貧
所以買猁要有所領悟

南珠 tg 唔想爬

之前有無一場波會半一全11c 更何況係痢

後補

落力利物浦，得不到分數😞😞

奧格屌極都唔撚入

ac米蘭

我了

賀芬咸 屌你老母臭化西

支持

岩岩紅鑽

今日西鑽半1全15

全16

屌 fake goal嚇撚死

支持奧格大行動
每入一粒派100
追和派200
反cup派300

限頭三

Sor

Nenenenennemmememe

入球嚟睇吓呀水晶宮

多謝各師兄安慰

一陣猁 每邊5角 其實唔難呀

每邊連c 整個角球雨

派我先。

漢諾威96

覺醒懵撚🍑韶情
又第一

賀仔
唔好迫我輪迴IFC啦屌

壓住哂我d錢

2c

利2c

無時間啦大波咸

雲達全守陣

緬恩斯

教學video 5k可夾

臭西般尼

賀仔入啦屌

得

開bot dq佢

留名睇賀狗咸空難死

西fake goal

嚇死

等賀仔唔正氣

早知唔同佢講有職乞degree
讀完返黎成個人專業左

奧格追和就得

咩西

diu你賀芬咸肯入未 連fake兩次 3x4差佢

布朗

狼上啊！

屌你老母賀芬咸
屌夠10次

奥格斯堡追和啦好嗎

利-9c

有Feel

賀仔屌你11次

咁撚廢
憑咩讓半一

FEEL到狼來了！！

有冇手足派我

不來梅又係食屎狗黎，無諗過贏波

盤王

3C

利3c

一球算啦

般尼同矛夫會唔會入到波
兩場都買左上盤

繼續屌賀芬咸 屌你老母

哈化仲有一球
快買

屈福特打假

李

射都唔射下

奧格請降班

李城goal

李！

屌你老母賀芬咸

賓迪機做咩撚野呀

我城

差狼隊啊！生生性性！

賀仔單刀唔入

入波啦賀芬咸

李城
修咸
多仔
Skip哂
就係為左買你呢隊臭閪奥格斯堡

搞掂

賀仔好波

賀1:0

Sam Lo

diu你終於入

終於唔fake

好波不如好運

係時候啦
賀芬咸

省中人入

屌撚足成場
屌你入多粒

KRAM入波

布里斯托城
彼德堡

本身唔入

垃圾猁點呀

狼

真係入左嘛??NO FAKE??

龍門睇住入

感動

真係入 睇住直播

比自己陰

好滾動
頂撚到完場呀

收到風。奧格斯堡準備1-1

下。。。

Logan已死

查路巴打假

頂撚住
唔想又排IFC

出現了

般尼個場可以買下隊7頭 邊隊自己諗 一陣又12m

貝利

狼走半當收貨

馬模反杯吧

垃圾利物浦，得不到分數

defoe入3球1世球迷

狼狗想點

狼隊 世紀大伏

奧格入波做一日球迷

垃圾猁 申請降班啦

賀仔整多粒啦

屌你賀芬咸 入多球啦

唔和下星期買對家

輕鬆

里昂 爽了

狼仔想點

漢堡入多球令我死心

西咸快追和
屌你老母利
仲唔撚入等幾時

你一天射了多少次

火車頭追和是dream 嗎

不是了。打多個

80分鐘1射男

不來梅加油呀

般尼入未

奧格斯堡觀眾著左火

你來

Lyon -9c

atv 2:1

除非爆炸，都幾難斬

多仔入多粒 第一個100

奧格1-1未

射

利
茅
里

懵撚邊間大學上職乞課程

頂住呀av

我都要去讀了

I 大

不來梅抵你輸，一開波守到尾，空門兩獲都唔入

仆街奧格

垃圾猁刷角啦屌

落域治追和啦屌

樸茨茅夫追和反cup

食屎啦奧格

頂住呀水晶宮

賀芬咸真係贏運 入個球本身都應該唔入

奧格

係呀

佢有球冇運
個波唔過底線

Lyon唔刷要波爾多刷

李
咸

屌屌屌你

屌

垃圾猁

西布頂啊

爽了
奥格2K
馬會Cashed

屌 我都係

撐牙浚入波算

聖子少左上水咁

里昂

我撐水晶宮

多謝多毛毛

lyon 2:0

爽到喊

中哂兩個大伏

漢堡 cashed

屌你老母利物浦

又射

心靈投注又中 爽到喊

垃圾利有角未啊

希望馬會派我

矛乜錢賭球了

屌佢老母x2

狼cup

般尼求你入一球

屌你老母垃圾利降落去英冠啦
學人爭英超笑大人把口咩

垃圾利同王者曼比真係差幾皮

Av

般尼茅夫9C -2

Atv 3-1

利物浦

喪射3次都唔入

狼 反cup 我扮狼叫

狼 1:1

狼快cup

1230重新出發

好撚廢

ATV

普之力

咁多場英超 揀一場細波 見🀄️場上半場已經有紅而且已經爆咩

垃圾利 屌你老母

求水

李斯特城：what does the fox say

利狗入唔到2粒全隊死啦

Tgt

般尼 0-1 西布朗

般尼 fg

白禮頓
垃圾隊

漢堡上盤

Ding ding ding ding ding ding ding ding ding dinv ding ding ding

垃圾猁 角都無

般尼食屎

茅夫上啊

Dllm 茅停c呀pk

留名跟進

般尼

利物浦 1-0 水晶宮

利1:0

利 1:0

利GOAL -6到爆

漢堡1:0
賀芬1:0
二串一

有d運

利可以刷未

比多粒

利狗快d入多粒 唔係就全隊死

般尼反cup啦

水晶刷啦屌

般尼個場goal

屌...垃圾利又係入-6波,又唔刷角

仆制痢贏1球完場 入球細 角球細

屈福特2.5大派多個頭十抽

Watford 1:0

垃圾利

高普咬牙切齒

刷角呀 垃圾利

般尼茅夫 0-1 屈福特

我屌 俾人上

1點卡山好似幾好

修咸

屌 買左般尼同矛夫fg即俾對家入

一買水晶fg猁就入
整多粒呀 唔好斷我過關

利整多球啦

修皮頓 2:2

修咸頓 2-2 韋斯咸

笑4

利入到球派三百俾我

富咸

修咸頓又害人

韋斯咸追和是夢嗎?

韋斯咸又上演紅咗仲勁奇蹟 抵我個細波爆

上呀利
差你咋!!!!!!!
李城,西咸頂實

上場0:0

格流想點樣樣 一球都無

追和派我

西咸

岩岩想買利李修 好彩岩岩好cut

般尼個場可以買下隊7頭 邊隊自己諗 一陣又12m
派膠做咩？

馬會唔派多仔

利比多球

唐卡士打

小豆好波

紅左勁撚到

即刻轉台睇下點入

狼反cup

般茅 修贏盤頭1派100

Hi

好想扮狼叫

點入嫁 有無有睇

你又中

你老母格流d球員幾時死

2s

3x1差西咸
頂住

Blocked bot

小豆一人隊伍？

不停f5

朴茨茅夫 俾多球

垃圾利入完即刻瘋狂後場猜

職乞專員

要紅一個先入到

李城下隊7頭 小注唔敢買多 2:0驚佢收手

般尼市發生恐怖襲擊

派500

搬泥追和反cup ok?

我樸

垃圾球隊 執柒咗佢啦

候城入多球啦

bot 可恥

倫敦就易

韋斯咸反cup得唔得?

利狗唔入多粒死全家

消，黑心左d wo

利5c

你準備聽睇報紙

屌，狼

上次贏 上屆冠軍 今次主場皇

你打假波 係咪想開到我哋班投資者死

痢輸波抽一個派500

保頓個場有3球我退出lihkg

Jump了 我要去讀職乞degree

狼1:2

水晶宮

....

的

水下隊
韋win

反

利狗快屌多粒

火車頭 求下你追和

11c未

狼反杯10抽1 100

hi

痢唔入就比人絕殺 賤種

atv 3:2

英超角細日

收啦反西

今日阿仙奴贏波派3個100 頭20

12點jj半細

9350 19-08-2017
21:44 讓球 星期六 36 諾定咸森林 (主) 對 米杜士堡 (客)
主 [0] @ 2.02 $1500

$1,500.00

偉c咸 8.5大

留名

火車頭上呀

thx

迷雲了

CD rom我係會dq

落域治 追和 唐卡士打 牛津聯頭實
頭五抽一

韋斯咸WIN 10抽1 派 100

垃圾猁成日救角

屈福特大派第2，3個lm 100

保特你今晚買咩

迷雲係咪會內定

Me
雲爺爺萬歲

派我定必勝利

快入賤種痢

利狗

好煩l咩m

出左幾次

全部都係垃圾!

今晚整個list打爆馬會 雖然唔係必中

Lyon冇角

西布朗開大未

得番50

米堡入球細終於爆了

利狗比多粒

今天夠了

般茅 jump了

燈

般尼一個斷腳
派400

唔好

屈福特有冇奇蹟

利2.5大 火腿4.5大 頭10抽2 各派500

偉c咸8.5 9.5大

屈福特和完利又然

meow夫快撚D入啦

煮個營多 重新生活

有

屈福 2:0

Atv NBA

般尼茅夫 0-2 屈福特

利狗仲啊入空難啦屌你

修頓3:2

般 絕殺！

無角

又輸400 又乞

22:00 86 諾定咸森林 2-1 米杜士堡
好彩FAKE

屌你咩

貼一貼飛..
2-2

我都係雲加 派我

fake

猁都算仆街嘅表表者,嬴波輸盤

無角點賭

FAKE

8.5大阿

屌你 上場全大 今次全細

西布會唔會入多粒

利會入架

狼隊正垃圾 點讓人

般尼茅夫10C -1

我信

8.5大goal

西咸十腳中龍

對面入

Agger

廢利 英超紅鑽 英超摩納哥

狼人大結局

12M？

Which

邊隊

輸半都好 狼隊回水呀

Southampton. Sigh..

猁學咩鬼人踢英超 番鄉下派月餅啦

般尼茅夫11C
GOOOOOOOOOOAL

咁樣12m

Atv 1個人入3球

屌。狼隊 四串一斷佢
禁屌人都輸 痴線

3x1又輸一關

又劇本

Dklm絕殺2c 爆我9.5s

1人足球

得3.x買唔落手

比角啦李城

0000挪超半大有無同路

又串1

西咸輸得唔抵

半主了

好假

祖赫特捉錯曬

365語癌？

垃圾猁5x1斷我

修咸頓 3-2 韋斯咸

修反底我仲傷心
斷般茅

重笑

神呀

Same

輸死了

利狗去死啦屌

想派呀入啦

假到

殺哂高追西咸既人

好爽 修咸

派我

終於俾我買到偏向我既假球

輸死 連輸30注

信心飛重新出發

性交轉運法

屌你老母巴係咪終於中

唔開埋9.5比我屌你 12m做乜

修果場2球12M
一張紅牌
球證玩哂

Afc入一球得唔得

爽了 英超德甲

球證死全家 咁都12M

連中5關

中了

妓ok?

以為你屌我

1200亨克可？

又全中

戒啦屌

9344 19-08-2017
12:55 讓球 星期六 5 新潟天鵝 (主) 對 仙台維加泰 (客)
客 [0] @ 1.85 $1500

$1,500.00 $2,775.00
9347 19-08-2017
18:37 讓球 星期六 13 特雷斯登 (主) 對 辛特侯遜 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.16 $1500

$1,500.00 $3,240.00
9350 19-08-2017
21:44 讓球 星期六 36 諾定咸森林 (主) 對 米杜士堡 (客)
主 [0] @ 2.02 $1500

$1,500.00
運氣話黎就黎

布里斯托城好撚野 輸柒哂$400落你度

長追卡迪夫城了

696
飛腿9.5b
多蒙特fg
賀芬咸fg
哈化8.5b
緬恩斯fg
漢堡fg
ATV
Wolverine
利10.5b
李城
修咸
般尼fg
里昂fg

我 抽我

戒賭

Wow 大！廢！西！

乜青買了咩

頂。般尼主場仲衰9

人人高士路系列

般尼有波入
李城小注
修8.5b

無買過 戒左

真

因為要讓人

點賭呀大佬

9打11都比人入到

火車頭好波

Rb
新特
阿記

有冇人見過我sis 摸xxxxx鼻

點解賭波post好少人咁 盧蛇果d去哂邊

好攰 唔想攰

走威廿世

果D人已經發曬達 依家炒緊樓啦

人人高士路系列

般尼有波入
李城小注
修8.5blm
祖半場 1:0 9估
祖角大

里昂頂住

:

你未見到你叫佢改谷link

唔買依d野

all in左阿妓

波多野 ng

里昂4:4

賭撚到頹 遲下再見

好靜
我都走了無人

tg下我呀病病！

又走

挽留

咁多大蛇走人

狼人慘死

今日表演左花式輸錢

有亞視李斯頂頂都仲贏緊

波多下隊

我連tg都del了

里昂 ng

皇so

利尼GOAL

望見巴打豬錢
心情有d低落

All in 阿妓有無得諗

派我就快樂了

袓1.07 俾人屌打

垃圾猁垃圾猁 盤都贏5到

笑到me

角都唔識刷

華拿倫加又輸一場

200>1300
不太爽

200重玩
波爾多 ng
切爾達大球
史篤城

買左阿妓，希望中

All in?

里昂頂住冇入波就派你

桐b答我有無買新專

有無食10蚊批

會頂住的！

雲爺爺

對了 針

派埋我仲快樂

未呀!不過會買

仲諗住借黎影一影升級

垃圾猁種廢
我獌今季拎冠了

火車頭好波 ALLIN左4.5大

琴日我YerinBB生日，仲有Umji妹

200重玩
波爾多 ng
切爾達大球
史篤城
新特蘭
04 9.5b

Gel得頭了

C巴達

祖記屌佢呀屌佢呀屌佢呀屌佢呀屌佢呀屌佢呀屌佢呀屌佢呀！！！！！！！！！！！！

好d未

JJ下半場先再入啦

今日輸到仆街
心情低落

無錢夾米袋

簡直係被強姦

望見老麥枱上的二手薯條
我吞了一啖口水

再呑埋d薯條 爽了

俄超 狗也不屌

食吧

阿x新特
求多場

史篤城

普你睇下你一陣中唔中角 我冇跟
我法國跟親你角都唔中

里昂迪比上啊

里no goal

下半場比你入夠主其他ok?

里

04 一齊買 快

RB?

里昂 深黑衫定白衫

普巴今次跟新特算，啊記驚輸半

卡山
唔一定買曬1230既

件衫寫住里昂兩個字㗎

無問題

諗住3x4保本

同路一齊買

Fake乜野呀

懵撚

阿記456

真？

真係史篤城

爽手

切角細 重心

Y

今日買親下盤都豬

細波清泉俄假居然開到7球

信唔信普巴好

信自己

7+ cashed

ok 再輸就jump
我今日全部$50注
Now : 500 > 0

不買便是贏

唔好再講 買2.5s

羊錢(信自己)

里刷c呀！

里昂ng

唔好彩 紅咗件

祖記fg cashed

1.11

你派嗰100秒輸

我上次拜仁fg 1.04

買左咩

我岩岩戒左3x1了

甘馬雷斯受讓點睇

Skip阿算了

里昂
阿狗

細波過關 上半場已經爆到七彩

今日重心 阿仙奴win

如若我信自己，深深的相信愛的真理

阿 X 04 信者得救

希望聽日有錢買熱狗

Lyon可以一隻角都冇

阿仙奴

英冠 英乙？

阿記角大

真係史

買左阿記,但怕和波

我跳了要左拎波黎

04
新特蘭

都有 同埋英超唯一一場上半場有紅同埋爆細波都俾我買到

里昂@4.4收米

馬會輸晒，虛擬連贏 玩死我了

ng？

係

切爾達今年玩角大
上年成日0C

Lyon唔刷角都win 天冇眼

波爾多ng crashed

呢個時候點派

佢會就
上年場場追角細

恭喜

紅咗都敢買 抵你中

你中都好呀

新特上啊

睇緊 有球過左門將差d輸

咁里昂係咩色衫

高水達人

04

跟哂

件衫寫住OL

切爾達=細角

阿狗,

阿仙奴上盤 五抽一派我

升班馬芬洛雖然買唔到但睇好你贏

雲達拿斯追和頭五抽一

速成班？

阿

上季喺荷乙好似害死過好多巴打

阿 RB

意假刷下角啦

切加油

3554566677